有無人睇開泰國BL劇(5)

又爆咗po

推得好快

講翻上一個post個度
brigh同條女好似拍左3年 好似係讀醫
大長腿美女

補張圖先 好襯

新人留名
乜咁快手啊

閃爆

屌 我覺得佢啱做gay多d

如果早一兩年已經開po可能仲犀利
由LBC S1 live開始嘅話

結婚！結婚！結婚！

大陸個班真係好恐怖
之前睇schoolrangerssingtokrist個集嘅義賣 有個大陸人用左一萬蚊港幣
爭贏左個krist義賣嘅翻版minion 公仔

係我眼中好多男都適合做gay

頂我都有睇嗰集 有kirst singto 錄自己把聲嘛

bright 真係好靚仔

個女人嘅臭串樣我仲好記得
但點都好 人地支那有錢
個陣我覺得1萬蚊夠我睇幾次fan meet仲開心

咁佢肯出大錢都叫幫手籌款既

係啊 後嚟我都係咁諗

呢張影得真係勁好 將bright既優點表現哂出嚟

想做條百力滋

真係好襯